急.今晚仲需唔需要人手

非前線但係通宵咗一晚到中午先走
夜晚仲需唔需要出

Btw準備好已經出得
黑警死全家

準備好物資 已經好足夠
應該放低物資就走定繼續？

Push

同問，今朝兩點實在頂唔到，依家訓左兩個鐘，現場仲可唔可以支持到

緊係要喇 打撚到佢陷家產先得 搞到我地死左個義士

出泥啦呢家

我絲衝唔到
不過要人嘅話我依家就會出發

要出

要

幾時都要

知唔知班狗有冇封地鐵出口

我同幾個朋友盡帶護目鏡、生理鹽水、大聲高、退熱貼、手套同索帶。
如果仲有咩需要再補充，我唔介意行兩轉
因為我做唔到前線唯有運輸吓物資㗎咋 加油啊。

遍地開花，屌佢老母

唔沖唔緊要 最緊要夠多人

Yes

如果有就慘 啲嘢唔係易搬 屌佢老母...

真係停停先 你可以出
岩先催淚彈已經中哂招
再推真係冇用

最撚怕去到話唔比出，啲物資到唔到手

如果遠就唔好，大把人放工黎。絲打不如休息下今晚凌晨/聽朝再出。好多人六點即出黎

好 收到

佢封左A出口 唔知點去

好好休息今晚先再出啦

好 知道 加油

問題我就係住得遠，出黎起碼成個鐘

其實咁多人塞爆啲出口搬住啲物資都係難出，
不過封咗就難上加難。

有冇人知捐款戶口 返緊工冇得去 但好想略盡綿力

要 要人

放工買過去最穩陣啊

全撚部同我出黎

搭地鐵出梗去補充多啲物資就過嚟啦！

收到曬！有咩需要可以留低 無咩特別事問
香港靠我哋啦 加油。

冇

出，依家出緊黎

出啦 等變xianggang咩

帶物資出緊黎

等埋OFFICE手足

咁樣既女人, 最可愛。多謝你

過數危險有log，買實物帶過去啦

聽朝係咪仲可以出？

同問 出到黎成6.幾

長傘 剪刀

廣傳！
白宮聯署

要問人自己諗啦

有物資出物資 帶個袋拎幾枝水都ok
有力出力 可以去灣仔/銅記

鐵邊到落！

金鐘D人走緊 過去幫手運物資都好

要人圍狗，狗條弦好緊，玩多陣會斷

黎緊！！！

你可以當我有問題
但係我都係唔想做錯任何決定連累到大家

出，快

仲有頭盔都要！

琴晚凌晨到今日中午
我會繼續今日夜晚堅守到聽日
希望我堅持到 你哋都堅持到。

不過安全最重要 ，頂唔順唔好格硬嚟。

需要

鐵係邊到落？

買咗太多其他物資，
我要送完咗手上呢批先
頭盔藥第二次先可以再送過嚟。
唔好意思啊

一撚定要

而家好亂 要出嘅話 衡量風險
有人中槍 催淚

元朗西鐵出黎，邊到落？

我知道好危險 都想顧及自己安全
但係有人落力維護梗香港
我唔想做旁觀者。
好難選擇，不過我選擇咗香港
因為得一次，呢次無咗就End Game。

我都留左晚岩岩沖完涼
依家買物資出緊去

同問 要去邊度支援
絲 大隻識急救可搬野

咩出口收物資？

求各位巴絲盡量回覆所有人嘅疑問。我未到金鐘我無敢亂咁回覆，拜託曬！！

要人！

出啦

你去到金鐘好多人都收，你可以問吓呢樣嘢佢哋急唔急要。如果唔急要，行多幾步去其他收物資嘅再問多次。總有人會需要，感激不盡！

同問

我都係
諗緊一彈沖個涼再出
再唔出香港今次真係最後一次

出！ 加油啊香港人

我中午返到屋企瞓咗半個鐘完全瞓唔落，
去咗買物資準備今晚出。btw出梗

我都下晝返左陣屋企
情況急轉直下

要！對抗暴政！屌你老母香港政府垃圾公安

返緊屋企附近買架撐

之後過嚟

大家一定要去 我啱啱係前線做first aid 親眼望住啲警犬點樣對我地 大家一定要去幫手 我好唔舒服對唔住各位我要返去休息下

想問金鐘站有冇鎖站？

我依家出緊，中環站落行過去

可以喺邊個站出？

同問 我同一個兄弟都一樣
宜家出定夜晚出？

我走個陣鎖咗

Now, please

希望巴打你哋可以依家出 感激不盡。

有巴打話TST/灣仔！我諗住灣仔

金鐘我5點落黎嘅時候 聽到後面話鎖咗
大家去中環落

Ok!!
順便帶物資黎！

休息下， 聽日睇下點先

係咪中環落可以？

阻阻大家一秒

14年icon係雨傘，19年就係雞蛋

過左5年，我地要進步，唔好再拎住堆爛遮

[呼籲]去野餐，帶雞蛋 !去野餐，帶雞蛋！

最新整合懶人包

[1617] 警方使用防暴槍，有示威者頭部中彈瀕死，未能止血，

[1627] 大量反恐特勤隊正往夏慤道群眾進發。

[1625] 警務署署長盧偉聰會見傳媒，稱警方是「逼不得已」才要採取行動，並指已進入騷亂情況。

[1635] 警方發言人會見傳媒，以「暴徒」形容示威者，並稱不排除動用任何可行方案處理事件。

[1643] 中信停貨區水炮車到。

要物資
眼罩 口罩
大量生理鹽水
枝裝水 遮

較剪同索帶本來佔領用
但警狗開火依家未必咁需要住

岩岩係金鐘走
狂食催淚彈市民要鹽水同水洗

出你老母咩

你有冇坦克車？

對面已經射頭開槍殺人你仲去？

真係頂唔順好耐無抖過嘅咪抖吓先
如果頂得順嘅 唔好放棄啦。

e家應該出僧侶團，十字架在前，被人打的話，國際轟動，搶埋道德高地!!!

玩AOE, E家需要有人 (唔想衝果D) 高舉十字架, 唱聖詩!!! (但唔好阻其他人玩)

咁你等返中國受審 等香港變做大陸一部分啦

地鐵咩出口

香港有你 真係多撚謝曬。

老銅灣仔反包圍

支持需要體力
盡力! 嚟之前要休息一下 先可以走更長嘅路

我知要為港，但啲黑警真係冇血淚架，各位要小心，我都係金鐘到中環位在場待到剛剛5點左右，因為開槍事件同警犬拉人，全世界兵分兩路，所以都係解散翻左屋企，我地香港市民仲可以點做，明明示威得好和平，佢地亂講。

夜晚有可能開會

嚴重唔夠人

唔好去
未去既唔好去
尤其係女仔
我食哂胡椒 催淚
差D死
班黑警唔撚係人
求下你地 唔係講玩
仲係現場既大家執生
拜託大家🙏🏻

出 我收工都諗緊 以家拎埋物資出咗
多一個人多兩份力
唔出力唔會贏

嚟緊

大家真係唔好放棄 繼續去 我頭先幫前線既一個人處理傷口佢中咗胡椒噴霧又被警棍打咗幾下 個時啲人開始退後佢一路喊一路叫大家唔好退

大家真係要去支持 我求下大家 真係要出去 唔好白白浪費大家既努力呀

大家一定要 Stick together

今日盡力而為啦 唔強逼
但係我會去堅守到最後辛苦你哋啦

多謝你

其實睇得出好多人立場唔同，
咁不如大家自己選擇啦
做你哋認為係值得嘅事

無論留唔留都好
真係辛苦曬你哋 多謝你哋。

小建議：大家用地鐵做自動運輸，荃灣線往中環方向，放物資係車廂入面寫“免費，請自取”不需以身犯險，到金鐘中環有人接就有人接，無人接就塞住架車。。。最好八點後先利用自動系統

我相信棄置財物唔犯法？ 唔反對大家親身以人支援，但祝大家好運，平安歸來

即係任何一個荃灣沿線站都放得。。。荔枝角荔景。。。

問一問 有無人需要啲咩藥！

食完啲煙開始咳同噁心
撤退果時冇埋副眼鏡流埋眼水
跑返去果時差啲暈低
自己決定要點做

屌 睇到好撚心痛
辛苦同多謝曬你哋呢班前線嘅付出

就到，有咩需要就留低我到時再睇
見到有人有疑問有危險幫得就幫 求下你哋。

我仲喺大會堂畀人圍緊
sorry尋晚通宵直落
真係無力了

快

帶急救用品plz

Pish

到附近stand by先

依家出黎 有無咩物資需要買？

記得記得記得！
有巴打教大家分過紅藍黃啊！！
即使你無能力做到前線，
你仲可以選擇做藍色黃色企中後排啊！

我呢條死窮撚有嘅錢唔多 請問我仲可以買啲咩物資？
有冇咩係最需要？

眼罩好重要！急救用品都可以買！唔該你啊。

人同物資係永遠都唔夠

推

能量飲品 生理鹽水 得力素 紙箱或Marker都好多謝巴打願意出呢一分力

黑警瞄頭開槍
Po 左上reddit 齊齊開account upvote爆佢
推到全世界都睇到
再repost!

物資拎去邊

唔好出 好危險
身在金鐘now

Show Blocked User - 山齊士全能到hihi

3毛死全家

Pushpush

要 唔會嫌多

我係絲，有啲生理鹽水等物資，有冇人在紅磡可以幫忙帶去。

已請聽日假

因為只得我一人，唔敢岀去，對唔住大家！

食左2打 彈都仲話3毛

準備大量眼罩3M口罩 因為警犬主要用催淚彈驅散 佢一放彈 冇gear嘅走哂 陣營散哂

啱 而家行出嚟嘅唔係香港人 催淚彈預左一定要食 頭先金鐘收工嘅市民都食唔少 絕對要戴眼罩口罩

在場人士你哋想要飲水定係寶礦力？我買緊

準備眼罩口罩生理鹽水

依家仲可以過去？

麥連手提喇叭！冇既話大聲公都好
好重要！買多幾個，企得遠都可以提醒d人同講下戰略

收到風政府俾錢叫班黑社會今晚出去打示威者 大家小心保護好自己！

拎緊物資黎 唔多 好過無

對唔住...所有急救用品比人買曬 淨係買到幾枝水

可以出 但中環落 打游擊

盡量係其他區搵

可以啊不過萬事小心 加油 多謝你

我有帶三個藍芽喇叭啊！

可以點樣過黎？地鐵邊個站？

盡力而為就得㗎啦 多謝你

而家要去邊？

中環/灣仔

push

你係其他站落去金鐘先

多謝你，香港好榮幸有你。

長期都要人